加大文宣：將一萬蚊比喻成武漢病毒

今朝連黃絲媒體也係度興奮嗰一萬蚊，你叫民主派議員點否決？唯有靠連登仔女加大文宣... 建議將綑綁嘅條件比喻成支那病毒，簡單易明，適合廢老嘅智商

「收咗帶毒一萬蚊 警暴加碼先至真」
「派錢帶毒勁，收咗攞你命」
「要唔帶病毒嘅回水，支持否決預算案」
「為一萬蚊消毒 要求否決綑綁式預算案」

推